999熱線去年接逾200萬來電 三分一屬滋擾打錯 警籲勿濫用

警方公布，2018年各總區指揮及控制中心共接聽2,187,619個來電，當中只有1,456,853個、約66.6%為需要處理的求助電話，其餘730,766個來電屬滋擾性或錯誤撥出。

警方強調，濫用緊急熱線會延誤警方處理有真正需要個案，令市民生命安全受到威脅，呼籲應在緊急情況下才致電999緊急服務中心，切勿濫用；市民有需要時，可直接向警署求助。

各警署電話可瀏覽警隊網站或查閱「香港警隊流動應用程式」。

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

既然大家咁憎警察，大家有咩事記得唔好搵警察

因為樓主同你諗法其實一樣
不過佢曲得制

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

我都覺

【遊擊策略】今晚一定要聲東擊西！最大發揮我方優勢！

幫下手推下

唔講好地地
講完真係要小心d 唔好打錯

諗諗下覺得好搞笑

不過佢慘比人當真心

起佢底，佢係真心㗎

身為一個良好嘅香港公民 見到違法嘢就要報警 睇實咪錶有冇夠鐘 十一點後有人嘈音污染都報警 見到可疑嘅人都要報警 唔好助長啲違法嘅人

有咩事直接打去救護消防都唔好打999

岩聽

各區電話亭一覽

檢舉魔人

認真咪搞呢d，真係會害死人
用下個腦諗野
緊急服務黎

我見政總有爛仔拎警棍打人！

見到有人亂掉煙頭/係禁煙地方食煙係咪可以報警叫人嚟處理？

已入自已區電話

打999佢地都係call食環